[菲林] 點睇Hillvale Sunny 16

影左幾年相，近排先影菲林，比較鍾意冷色d既feel，所以都會揀偏冷既菲林

影完sunny16覺得隻色都幾接近自己心目中既冷色，但見連登有人講過話係fuji repack，大家點睇？

但因為依家業務用400又停產，暫時覺得sunny16最近自己心目中既色，諗緊買堆業務用400好，定係以後影sunny16好d

Pish

daylight film + B filter 影番daylight 咪藍囉 好似係

B 姐係Blue 咁解？

姐係點 隻film 本身帶filter?

講錯咗 應該叫80filter先岩
你search下80A 80B個D filter
正常係拎黎改色溫 加係鏡頭前
本身比daylight 5600k色溫菲林係tungsten色溫3200k下影～
塊filter係藍色

學到嘢 thanks 巴打

不過成像問題廢事加filter，有無巴絲有用sunny16嘅意見

垃圾過期repack
要冷色系
Fuji pro 400 H
Btw富士業務用都叫冷

咁你睇下cine still 800T 或者Kodak Vision 3 500T 5219
前者就可以用C41沖 ，後者要用ECN2沖
但兩隻都係T片 咁就唔使加filter影daylight都偏藍

好似幾好

點解每隔一排就會有人開post問呢隻野
文青鋪入左好多蟹貨？

似乎係
搵傻閪接貨

見到啲相買左卷影，影完問下姐

Thanks a lot 巴打

打手味濃

講左咁耐，不如post下相
比大家睇下隻菲林咩色
有幾靚色有幾好用最後都係純文字討論

全部都有我／我frd既樣，廢時自爆

真好奇一問only